咩一部份人暴動呀，我地係1 team 人黎

咩一部份人暴動呀，我地係1 team 人黎嫁

屌你老味 想分化我地

你估我地好似你地d 黑警咁咩

記你老母